情侶會走 剛失戀的你哭乾眼淚 前來自首

寂寞因此牽我手

除下了他手信後 我已得到你沒有

但你我至少往後 成為了蜜友

難道我存在是為了你